新世紀福音戰士【殘癈長官的行動綱領】MV

一人包辦改詞剪片翻唱＝連登仔無用武之地
絲打受我一拜

push

樓主把聲好正

聽完洗晒腦

好高汁

高汁

正

aa好野

堅高汁！

Ashely 你好

好聽
聽到會打冷顫

樓主有棍
勿j

正喎!!!

推呀

咁撚高質無人睇
得5萬views

幫手推囉

不過佢填詞始終同創意台幾個大佬有段距離

aa

係囉
又上到高音

勁到

唔使啦
頭兩句已經夠做

幾好 但好唔過呢首

咁冇得比喎

畫面入面D字好鬼正

Thank you

把聲咁似曼波雪條

痴線

高質 片詞唱一人包辦

聽左幾次，個腦loop緊頭兩句

高質 推

神曲都夠膽玩認真版改篇，仲要有原曲神韻，平時改篇歌唔柒而且贏（玩膠另計），佢係唱同詞都直頭正，真心佩服

邊似呀

DAMN

毒野味偏要咬兩啖你老尾

日文歌難度x2，水準絕對比得上

正野

推番上黎loop 多次，絲打好撚勁

好撚正

pish

推，支持！